JENNIE 表表下演走左去😂😂👍

old news

你好好打?

係咪 咪嘴

唔好係唔係都屌啦 人哋耳mic聽唔到先走去整返好

好彩唔係表演SOLO炸 2分鐘個STAGE都係冇人

呢D咪專業囉 原來mic無聲可以就咁走左去

mic無聲表演罰企？？
連登仔咪盲反啦

點解唔得
又唔係放送 又有繼續唱自己嘅part 台上面又唔係冇人 又係自己團嘅主場
雖然我都唔鍾意佢 但攞呢點嚟鬧就有點無謂

法國娛樂台三日唔埋兩日就有人反JENNIE

動物台架

我日日反金彩元條空降閪

反jennie既都係死毒撚

我係珍尼嘅fan屎黎加，拿我唔准你咁講啊

唔比人地急屎?

吹牙?

唔係得我1個會用?

唔吹牙 吾奶牙

JENNIE靚女來 唔痾屎的

唔記得舊登定連登初期都有人用?
定都係你個色情狗黎==

金彩元日日痾到稀巴爛

個咪無聲得佢自己知，
如果佢仲繼續喺台到都唔知唱唔唱好，繼續唱無聲出可能俾人以為咪嘴，齋跳又可能誤會唱都費事唱

佢依家做嘜撚野都比你地追擊架啦
不過都無用 一樣咁紅

連登仔咁冇taste jennie都反
果然叫child登 成個細路咁

柯屎同急屎係兩回事黎

yg公主做嘢唔洗你教

Jennie 牛逼😅

咪盲反啦
佢落去整咪咋

你好撚好打？

娛樂台自由搏擊冠軍

屌你牙 出嚟隻揪

On9 emoji撚

張圖用黎表達我悔恨,不甘,失落,失敗的心情十分傳神
仲有呢張

但輸比我

係耳mic 好少人會就咁走咗去

人紅事非多
唔走又俾你地屌，走又俾你地屌
都唔知你地想點

食飯時間咪撚post圖啦

反正都係咪嘴整嚟做乜

啱啱睇埋 發現原來出返嚟嗰時仲要企中間 7咗仲要咁唔知醜都係第一次見

Ear mon壞左定支咪壞左？
Ear mon無聲咪聽現場，啲聲衰啲都好過你走撚左去，況且你都唔係sell唱功架啦

支咪壞，無聲就真係無辦法
不過佢真係有開咪唱live ?

😂👍🏼笑4 好專業

-.-

呢條女西d定娜連西d

你好好打？ 你一次過食兩支煙都唔得啦垃圾

娜璉啦一定 jennie都唔西

2個都唔西

反jennie者雖遠必豬

Lisa世界第一

睇下人地mamamoo先講啦

勁唔專業